沒理裁判官警告 休庭期間偷看文件 女警稱因為緊張所以遺忘

去年元朗7.21白衣人恐怖襲擊事件發生後一星期，元朗出現連場「光復元朗」示威活動，其間警方接報指有人在元朗西鐵站外聚集，到場拘捕一名身上涉攜有波子及懷疑發射器的無業女子，控以在公眾地方管有攻擊性武器罪，案件今在屯門裁判法院開審。作供女警遭辯方發現休庭期間違規偷看文件，女警事後稱不知不可看。

被告劉曉敏（23歲）被指於去年7月29日在港鐵元朗站H出口樓梯間的公眾地方，管有一包30粒波子及一個自製發射器。

女警：學堂有教但唔記得咗

當日負責拘捕被告、案發時駐守新界北總區衝鋒隊第四隊的女警13529盧卓凝今出庭作供。惟她於休庭期間，被辯方大律師郭憬憲的法律團隊發現偷看被列為呈堂文件的警員記事冊影印本。辯方隨即通知案件主管到場處理，並於女警身上檢獲有關文件。

郭大狀於再開庭時，質疑女警有近10年警察工作經驗，是否不知道不能翻閲有關文件。女警答謂「唔知」，並指今次是「第一次出庭作供，剛才遺忘咗」。郭聞言即謂：「你既然都唔知，又有咩好遺忘？」

裁判官葉啓亮亦向女警謂：「我休庭前同妳講過，休庭期間不得與人討論案件，同埋唔可以睇涉案文件。」女警聲稱：「當時太緊張，所以遺忘。」她在追問下又指：「學堂有教，但唔記得咗。」

裁判官又點,狗先係最大,我鐘意睇就睇,錯左咪叫上頭訓斥下囉

狗>官

學堂有教，但唔記得咗。
需要返去學多次點做警察？
雖然返去都係學做黑警

屌你老母 生到咁撚樣衰
好想知道佢貼錢都有冇人幫佢買單

乜撚都唔記得智障部隊 一人一張白卡？

學堂有教，但唔記得，咁不如叫教堂唔好教啦

臭閪

狗有特權 大撚哂
你同個法官講唔記得左道路交通規則
法官會唔會放生你？

女警：警察做野唔洗你裁判官教。

垃圾狗

係咪比假口供唔記得左趁休庭偷睇加緊背誦啊

醫生醫狗：醫學院有教，我唔記得左

被告劉曉敏（23歲）

有十年工作經驗？

sor 無野了